## About Repo

Docker para el ambiente de desarrollo microservicios lumen y Laravel.

##Server Requirements

 - Docker
 - Docker Compose


## Install

    cd my/project/dir
    cp .env.example .env
    docker-compse up --build

## Bash in docker

    docker exec -it docker_app_1 bash

## Permisos Backend

    edit
    if your distribution is base debian www-data other (Arch) http
    add /etc/passwd
    www-data:x:33:33::/srv/www-data:/sbin/nologin

    edit /etc/group
    if your distribution is base debian www-data other (Arch) http
    www-data:x:33:yourUser

    RESTART YOUR COMPUTER

    folder Proyect
    sudo chmod g+rw -R $PWD

## Xdebug Vscode

  change file xdebug.ini
  line:
  xdebug.idekey=phpstorm
  for
  xdebug.idekey=VSCODE


  copy config vscode-config-xdebug.conf

## remove all
   docker system prune
